有冇巴絲打喺vienna

啱啱到步 會留四日諗住其中一日去bratislava
另外三日有冇咩行程推薦
暫時淨係諗到去睇下皇宮同埋聽concert

睇馬屙屎

三日會悶

過兩日到

日：博物館
夜：concert, opera

二個都垃圾地方，毫無特別
去來晒時間

皇宮係Schönbrunn定schloss belvedere？我覺得兩個都好靚 仲有可以去國立圖書館，歷史博物館，自然博物館，Praterpark同Neue Donau，夜晚就去pubs飲嘢

7月喺Vienna玩咗4日，覺得仲有好多嘢未睇

美泉官
國立圖書館
茜茜公主博物館
莎士比亞書店

巡下啲細教堂 好多時有義賣書
執過兩本英殖時期既香港旅遊手冊返黎

利申留過七日

今日去左schönbrunn 諗住聽日去schloss belvedere同埋堆博物館

真係㗎 等我去搵下先